8月完約 無限plan 請出招

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$398 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $518 🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $638 🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $758 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $878 🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 16gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

中國移動CMHK全速4.5G 真無限800Mbps 月費低至$188，無限數據不限速 轉台再加送$200電子交費券
本地全速4.5G速度 15GB數據$128，送2GB大灣區數據。

隨時可whatapp查詢🔥
⬇ 24小時熱線：
💖Ken

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍專業推介👍👍
中國移動 4.5G全速800M計劃
比門市優惠同更抵

⭐計劃1
$188 4.5G全速無限上網不限速
✅送2B大灣區數據
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅扣除電子券平均月費$179

❤️計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後無限384KB
✅送2gb大灣區數據
✅送一卡兩號
✅送IDD 1597 200分鐘
✅轉台免$18行政費

💥計劃3 沒有FUP限制
$298/100GB大容量數據
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台送$200電子繳費卷
✅平圴月費$289

-----------------------------
💥中國移動香港📶🌀 5G網絡正式登場📶
CMHK擁有最多5G黃金頻段覆蓋率達87%覆蓋
全面無縫的5G覆蓋🚀📢📢

🔥最新極速5G月費優惠🔥
1️⃣$198/30GB 其後無限1Mb（5G網速）
✅每月3GB大陸及澳門數據
✅送$500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

2️⃣$298/100GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

3️⃣$398/200GB其後無限5mb（5G網速）
✅每月10GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月200分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

4️⃣ $498/300GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月20GB大陸及澳門數據
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅每月500分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
⬇
-----------------------------------------------
中國，澳門數據可以唔洗翻牆
自由使用FB,Whatsapp,Youtube,Gmail
方便經常往返大陸，澳門既朋友仔
🇨🇳🇭🇰🇲🇴🇨🇳🇭🇰🇲🇴
4.5G大灣區✈️三地共用計劃
中國，香港，澳門

$358/30GB數據+無限上網
其後128kb
$288/20GB數據+無限上網
其後128kb
$198/10GB數據+無限上網
其後128kb
$148/ 5GB數據+無限上網
其後128kb

💥選擇大灣區計劃💥
✅轉台免$18行政費
✅一卡兩號大陸號碼
✅中港澳 免費接聽
-----------------------------------------------
🌈🌈🌈🌈🌈🌈
基本優惠🎖4G計劃

$88 4G無限上網 2M速度
（4G不限速任用數據）

$88 4G速度
5GB數據+無限上網其後128kb

$108 4G速度
10GB數據+無限上網其後128kb

-----------------------------------------------
🔊🔊🔊🔊🔊🔊
學童優惠🎖4.5G學園計劃

$128
15GB數據 4.5G速度
15GB其後384kb
送2GB 中國，澳門區數據

$108
5GB數據 4.5G速度
5GB其後384kb
送500MB 中國，澳門區數據

💥以上學園計劃送以下禮品💥
✅包 IDD1597 200分鐘
✅包 一卡兩號大陸號碼
-----------------------------------------------
🔥隨時可whatsapp查詢解答難題
⬇ 登記專線：
黃先生
員工名稱 黃先生/Ken
員工编號 DCBAMTB076
🌐上門簽約不用門市排隊🌐
本人為有線寬頻員工 ,有線寬頻是中國移動香港之特約經銷商

⬇ 24小時熱線：
💖Ken

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間，客人指定地點簽約，隨時約隨時到。
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心😊

屌你老母

🌟🌟🌟SmarTone 7月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🔴 SmarTone 🔴 7月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇之選🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人特別優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

*另有買S20 / Iphone 優惠歡迎查詢🤝

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

7月全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-----------------------------
✅7月最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 24個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

各項優惠打不盡🔥🔥 火速查詢 🔍

傳送門:

💥Wtsapp: